====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: M ' investir concrètement dans cet espace m ' a permis d ' être acteur d ' une transformation — puisque transformer la ville influe sur les relations entre vie publique et vie privée autant que sur les rapports sociaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

